[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(232) 集氣！保方不會老 後日＄788再追韋拉

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

629 club selection
英超
車路士 曼城

Iconic moment ～

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

泥遜摔角

go last?

real last
want cook

cs Kante 勁d定rodri

lm

Who go

romario

唔同style嚟

wu c fu gg

好波都係睇唔明點解果日會咁

we diu 1?

Let’s go

我覺得呢2日好猜咗

u古列同列卡頭先上半場d身位

go ah

請不要消失希望 夜場還是有星光

古烈 real ball king
不過上箭 艾歷臣好手感過佢

啤巴幫你集氣幫盡了

我未抽

艾歷臣幾靈活 又唔算慢

Db7咁勁

睇咗佢踢波5 6年 清楚哂點用佢

什麼是留名

根本就係前鋒嘅數值黎半場5球然後下半場好似直頭冇點射過波

鬥攻好好玩db7真係好勁 射又屈長短傳又屈 有埋死球

惟一擺單攻中位略嫌唔夠大隻/靈活 但其他都真係冇乜得彈

字面咁解

拎左200coins ,10 萬gp
係咪可以close game

未
你要同啤巴大戰先

此圖獻俾大家

打完match day 又中佢

ching出曬名

幾多隻？

10

any go one

可奪歐冠

go ching?

893761826

牛點睇

咁多隻

that`s why連續兩個post幫佢集氣

we go?

太慢了 食屎吧

struggle wu?

見到紫色波衫心諗

龍蛇

點知係費倫天拿

yes 以為你唔打

晏啲

等你

我同你 整左隊黑人隊

now go?

go一路做野一路打

咁寸 go

go black lives matter 懲罰你

你這剎那在何方 我有說話未曾講~

兔有無追龍格堡

rivaldo weak 到

黑色肌膚給他的意義

again?

why唔用文尼果d跑狗 你d力架一係唔夠撞 一係唔夠跑

go

無fp 我技術型

力架邊有得玩技術

go now?

Lm

好似巴神咁無腦

gogogo

Mvp 黑鬼龍

我隻黑鬼龍令佢利雲紅牌

比老母gank但係d力架都幾勁 咁都唔洗出場治理

唔怪得 but聽老母話是啱的
連隻龍都跑得特別快 黑鬼係唔同

巴打又係4213雙ss迪比路明

最難用既紅底 要控到個波定一定，老人院足球

仲打唔打

遲啲先

下半場俾你禁住黎

邊有我起機保證嚟

起咩機

cfu 用4312就唔係 了

好似葉劉咁幫年輕人起機

4312 d 垃圾陣黎

Who are u

4213 先係新潮流 不過差隻朗尼

5212?

5212女人先用

我胡師傅門徒

胡師傅傳男不傳女

go?

晏啲先

兩隻都慢過龜

睇腳毛就知唔係啦

但佢都黑黑地

你要果個著黑𢇁咁

7月2號打電腦（傳奇級）送 兩隻日本legend
要用月光寶盒

小野伸二

菠惹菠蘿密

不老光頭仔

仲有稲本潤一

阿狗不了

Form2，好彩黃底乍，唔係實出親紅箭

出范志毅 孫繼海好過啦
再出埋 林尚義 胡國雄

郝海東
激尻死支麻人

條友好撚癲

免費就算啦
不過啤巴會同kg玩亞洲隊
都有得用下

訓了
晏啲再吹

weak

少喉痛 屌那星

後生仔 不要嚇自己
goodnight

我成撚日都喉痛
呢個月都啪咗十幾廿粒喉痛藥

巴神=連登仔
反利 燈到奪冠
不過巴神一早贏曬英超歐聯

武肺

啱啱同roommate講起
末日將至

我係話會員

啤巴好開心

想玩奧高查了

挑機? 組左黑人隊

White lives matter

賺咁多免費一張紅底都唔肯

似性病

女都冇

放心 我也是

不過叫雞

sb

而家All lives matter 都唔撚講得

上條

係咁嫁啦
紅底 gp pool都唔出

7月2監獄盃who join

佢咁講真係似似地

why喉嚨痛 性病

其中一個特徵吧

嗰時睇彪哥d post睇返黎

Asian lives don’t fucking matter mate

系

左膠大撚晒

黑耶穌 佐治 佛洛依德

仆街，我長期個喉嚨有嗰啲紅色發炎咁嘅嘢，
Rap

Dinner ing

唔係話。。。。我之前就係有個friend咁樣。。過一排就走咗。。

屌你老電

仲要打錯字。。。中哂。。

屌 你自己知會唔會中啦
除非叫雞約炮 咁容易咩

特登的

u mean中性病？

發夢啲tg好毒，隻眼又係紅咗成年

最愛咁勇武

個個都bully me
你們會失去我的

最愛巴

10 蚊收你個 ac

鈴

要十蚊去醫病

Anyone go

go show u 黑人隊

Ok I use new team

go let me see see

900實力洗唔洗派個1500實力比我

Nmsl

Rivaldo

1500

操你媽科樂美強化了黑人

輸左扣1
一開波打反擊1:0 最後輸1:3

日本仔怕左黑鬼

扣1

幹你媽= =

sb不服氣嗎 @@

christmas tree vs christmas tree?

No I use all black

黑鬼 唔係 黑波

okok goo

i all white

later one more?
9:15

Again

all black >>> all white

Ok sb

差兩個>>

Go la sb = =

rivaldo 終於發威

all black第一次贏？

what about all yellow?

Team sprint 97點解d人都係成班sb

No 係未輸過

Ching Chong

收埋你堆普黑啦 係度讓賽

冇讓認真 唔知係咪唔夠team精神 成隊野都On99 = =

one more?

konami set到啲普黑勁廢 好難用

不了 有野做

ok

go ching?
id?

咁串

因為打左幾場only
你又無用full team

ggogo?

4213勁呀 幾時再go

升金波？

巴神

性病

我淨係得普黑

拜拜

我隻迪比continue?

ok last

pukki

上條go唔go？

sorry 急事 要走場

Sleep la = =

唔緊

搵到奇陣單中場發電機

有無人go

可唔可以變a位

中間好空

只可以變翻cmf

沒有朗尼的位置都是垃圾
想像唔到放rooney c 位射了

請不要浪費網絡資源

打咗一場，一失波即刻輸反擊

btw頭先好波

ok go 試你新陣

now GO?

再打叫我 要摸索下隻4213先 你啲扭波都好好j 想問係咪全部都係同一個方法chok

GO

Anyone can win me today?

me is the chosen one

隨緣披髮獨行 未嘗鏡染塵~

Go?

夜啲

ok try try u

wai巴發完大財未

ok try my black lives matter

ok go

Go

gun隊

又逼害

我多數用double touch嗰啲 就係向前撥

頭先我屈綠箭

新手留名
069332454
who go?

added 巴打

黑人運氣成功守和

咁都贏唔到
又og又空龍唔入
u黑鬼神秘力量

n word神秘力量

負6，拉莫c睇到你班友都唔開胃

ok u 5212go多場？
成班黑媽媽

有一球abraham 一野俾你隻黑鬼撞開

我而家呢個陣仲好用
gi

你條友好慢
差成個幾身位都追得反

go 贏到我黑鬼陣先講

刷緊4123哥狗

玩得叫我
我煲Netflix 先

巴打假新手again？

巴打好多紅底
jealous

真新手
第一次上黎玩
go

u搓到空龍先射就知唔係新手gogogo

巴神隊黑鬼唔簡單的

你同吉巴一齊接受懲罰了
abraham 報仇成功

你俾人玩弄

一早有啦
刷完4123互diu

yes佢高手黎

最憎黑人
ok 我黎

你大敗？
咁我就唔同佢打了

8射8中入得一球
巴神d 陣肯定有度過

唔會互diu 我單方面diu你

later 挑你機

黑鬼龍救波摘椰子咁摘

刷到99先同me打
廢事話蝦你

Now not free sor

上晒身
你個黑鬼陣而家幾多場不敗

啤巴準備出 日韓聯軍大戰黑人隊

輸少少

7場啲友無用佢地最勁個陣

me未盡力 4213>>>>>>>>>4312

巴打唔好扮輸喎

I don’t think so
你4312反擊屈臭我

打唔打多場

第一場咪輸3-2

見到有個巴打叫菊花的話 小心啲

黑人gang bang 日本妹

會被中出菊花？

係同佢打的話要小心

好意識不良
又岀，又大戰又黑人

等睇17場不敗

認真 同你打多場會輸啦
根本全場俾你屌打

Show you tiki taka

點算 我用埋4312都係輸

佢用咩陣咁勁
我估係433

唔會啦u黑鬼有神秘力量

ok show me

4213 隻費托好癲 big gun同vvd夾都唔甩 然後左邊灰底c朗都輕鬆爆邊

巴打真心好波同你打好順好爽

How about 4213

勁人黎啦
我單箭頭擺torres完全發揮唔到

呢個真，順到核爆
好耐無玩得禁爽

4213 lose 3-2 draw 1-1
4312 lose 2-1

打多舖real last？

WC先
等等

邀住等你

4213適合以弱勝強

gogo

7連勝嬴咗乜人

就快刷完

不敗 not 連勝 idiot

不過將會係七連勝你

食梗糖水，分分鐘唔使我出手

eat wt

有冇人挑戰我更低

my black

投降了

新ac都咁多紅底

2/7多兩隻，希望唔係a位

香港人唔投降
我只係禁啱今日手感好咋

...

黑啤 go？

？

今日抖抖先

Ok12:00見

Rooney cambiasso zanetti chivu black?

頭髮加眉毛唔係黑

國米嗰四個唔係黑人咩

Rooney cambiasso 仲有頭髮?

1200同u go?

你中國人

Ok,4213大戰

幹啥，老外

我黃皮膚

any p?

Anyone go?

刷完

Diu u go

Ok u two go

u late1s

I respect u and beer
will let u two go anyway

呢隻故好好睇

Ching go one?

balotelli

u wanna try my black lives matter?

No

君子不奪人所好
君子成人之美

刷完4123 anyone try try

雲巴go

not yet over

原來已經7月

俾團長零紅底輕鬆擊敗

Athur >juventus
Pjanic>barca

狀態隊

唔用紅底的團長更加進化了
返璞歸真

紅底依家反而仲難贏
打135球用依隊解任

Who go try my 4123

Go again
黑人報仇之戰

again

個legend challenge 分分鐘mobile 無份

今場cls

go 黑豹回歸

終極對攻
go

球王巴 go?

叫佢sb巴神得架啦

go 1 4213 then shower

Ok

hi go one?

Konami racist motherfucker

黑豹=auba

615893734

恭喜團長今日已經二連勝

done go

What is sb?

險勝

有人打未

Just added

路明有bug

你係今日第一個打贏我黑鬼隊的人

again go

苦練閉關

go, use 4213 try try

me都係屈黑鬼

俾那星狂攻

u隻龍貢𠹌勁

都攻唔𠹌入u又數9me

因材施用每一隻都有佢作用，
又多一個驚咗我個龍

一波攻勢已經三次機會入波

不過beckham a位用 寧願放rwf,路明/迪比 a位，
俾你兩as 扭過好多次

咩龍嚟

我都仲搵緊a位擺咩人好 小白好似又麻麻地 沙拿小花又唔多夾前面

Ching 唔錯

u咩戰績

好多失誤

唔怪得你輸俾亂改名巴 佢反擊剋你

好過你

我輸1:2

下半場差好遠啦 你壓住我打

巴神傳波好勁
完全steal 唔到

Rooney,始終一個傳中專家跑得快=一下就拉開人哋個lb

Stfu

d攻勢好恐怖
最尾雲巴俾你撞到射上太空

4213=no.1,牛佬都唔敢上水了

咁都咬你唔入
嗰球如果輸埋就冇得追雖然最尾都追唔到

我同你鬥攻會輸的
你用一招長傳俾路明我已經守唔到

所以今埸明顯有心縮後唔攻 等你無得長傳俾路明

有人try 4123 mei

no

俾你睇穿我唔識打主守隊

Fuck u

屌狗

佢長傳好準

Go one

He’s good but also u weak only

被巴神不停中出

sorli lor

5212係pes最強陣非戰之罪

要苦練多兩年啦

你係咩陣黎 最新4123?

見識到了
邊個教練

之前蘇斯克查 而家無了
你可以搵下其他教練有無
5212 only 532/5411 垃圾黎

p?

541 sor

4321 呢兩日先玩

team spirit99未好似差好遠的

未 再sim下先

一定係4213 no.1

Why u two bully me
大家都是同胞啊 cnm的

俾你見識下真正嘅4123

ok if u win, I admit 4123 the best
if I win, u admit 5212 the best

真 4213順手好多

ok let me try try

weak as fuck tdy

anyone gogo

咁啱牙朗美斯上箭

Wait狀態come back

Go one now

隻美斯癲到
但迪比擺a位哂左

有冇人go

我有d -6 成日撞下撞下拎到

pes卡卡西

cls 你個怪陣
嚇到我單刀炒曬

Fast la diu

ok show u 哥狗癲狗式進攻

未到99ts已經和
唔敢想像99ts會點

成日都係負6架啦

好得人驚
我差啲追和唔到

Cc lo go

wait me 99 ts

第一次嚇到我only 下次已經知道點應付了

隔左20年

go5go多埸？

仲喺街 可以試試 if cant then wait a bit

trytry

u個龍真係驗下尿好

太易 gor9 4123 easy

負6，2球死角都救到

Because u betrayed 4312

4312 so boring ah diu

One more lo

You On99

頭先5212 6-0
所以跟我用啦

ok me 上

邊到買到絕版教練

之前見到其他教練有 不過我都未用過

ok go one with u

show u 黑鬼

anyone go with me 4312

ok gogo

btw個油王list去咗邊

兩球派膠on9

易到
u見me空龍唔入就送禮勤
美c搞笑到

u美c幾球仲膠啦
easy

佢隻game就係咁on9 所謂真實感

ok 我地last 要決勝了

浴血苦戰
go last no battery

晏少少打

last? 用番real 4312

okk

ok u練下兵先

啤好大機會被女友召喚

慘

你落敗!
好撚好笑

今埸我踢得好認真
去到80mins雙方仲激戰緊

啤4312好勁

唔勁了 巴神先勁
對上幾埸都好似俾你85mins後絕殺

黑仔啤=黑啤

一生呢，新戰術

100%狀態流

go? last then sleep

訓了

ok then i also sleep

Go Mei

又黎半夜度馬
12小氣鬼搭容睇到都唔開胃

go lor
唔想又見到送禮勤

Wait好快

ching go one?

渣架

ching 未訓？

go one then sleep

go 5go

ok now add

電莖巴未訓玩埋先

added

電莖巴應該訓左，我地go

goo

accepted

why cant ge
u two go la then

連唔到
我地唔夾

唔g
巴打晚安

898

練完兵go未

all on9

Go la rubbish -.-

go lor

Nmsl sb

mdzz

睇黎今日決唔到勝

Go last

ok me都唔想又俾u和
go

美c右腳都入
負6

太易 又想傳中?

利雲中柱炸
不過我地433節奏快好多

我用番4312

dllm唔怪得尾場咁空啦
無效
u聽日一齊433啦

4312 easy win u

負6，早d訓啦

早抖

good night

終於weak曬

U wrong

返工狗

me too

仆街又塞車

Wu Lei踢英超

愛斯賓奴以0比1不敵皇馬後，幾乎已肯定降班。據知英超的狼隊搶購南韓前鋒黃喜燦失敗後，改對武磊充滿興趣，並有意於季後轉會窗重開後羅致。

呢件舞女都有得踢英超

佢走位幾勁同速度都唔錯
但買完都係雪 賣波衫姐

巴神愛將

下季升黑波定金波？

於德甲排第三的RB萊比錫已經成功收購南韓前鋒黃喜燦，呢位南韓國腳將會接替轉會車路士嘅迪姆華拿位置。

24歲嘅南韓前鋒黃喜燦今季為薩爾斯堡贏得奧地利聯賽冠軍，各項賽事38次上陣直接間製造37個入球，攻力驚人，為歐洲最火熱的前鋒之一。

據知，來季參加歐聯的德甲RB萊比錫以保證主力位置成功擊退多支英超及德甲球會包括利物浦、狼隊同愛華頓。

國安法來到 要光復 這香港

我聽日決定開行冷氣

屯門牛？

yes
成日都塞

除非搬離之外
幾早出門口都死

搭黨鐵 但我有九巴月票
年尾屯赤線開通會分流下d車既

d人超速成日撞車 或者偷雞行巴士線結果有相機位時心急切線又撞＝塞

屯門返香港仔
又唔近鐵 又轉勁多次車
年底開埋 碼頭果邊應該都塞爆

咁你慘d
香港仔好撚遠

所以點可以鐵

你慘
我巴士一程就到

想搵翻套短編H漫...講主角係game同個NPC搞完野之後熄左ser

@庭

?

坐巴士日日大把時間打機

仲可以訓

睇到喊咗

黨鐵撚企成個鐘先到公司

我有時坐巴士無位坐

搭鐵 想俾cc 台 d人屌？

祖雲達斯宣佈 將與門神保方（Gianluigi Buffon）續約一年。

星期四 係未無新im ?

未知
淨係肯定出小野伸二

咁可以抖下

Me 冷氣8奇括免

Bno

條jer喊咗?

我愛黨
調李拿木

金韋拉vs紅韋拉用上手有咩分別

紅韋拉識助攻

有冇人玩

簽到保方 但保方簽唔到

who lunch go埸

G

好lag

擇日再戰

We try try 順唔順

k

Invite me

返office了

bad end了

簽左我

啤巴，電莖你地電話咩台
Me 支娜同電莖連得幾好

new world

巴塞更衣室致電沙維！明年走馬上任？

Csl 4.5g 無限上網 （14gb＋用量皇）

轉台

人生bad end了

渣嫁，代表支共歡迎你

發達Q

我都用緊中移動

人生無意義了

ok go 之前有無add 過你?

有
i invite

好似出利或車 有可能兩個一齊出

good ball

係真既話 又要all in

Try one? x口x

Ok go

光時

認輸啲遠射勁撚到

魔佬陣配雲巴好勁，快買啦

絕左版了

係？慘了

Any ?

我

冷氣軍絲

來

屌那星猜死me

點解你用d冇人用嘅紅底咁勁

國米d紅底都勁架
甘比朗素打dmf好硬淨

想出但唔想課
分分鐘出英撚im

佢隻捷禾標波好快 前面擺隻摩連迪斯單刀30幾碼未控揪入

球會im>國家隊 IM

假的

巴神條pk 仲未蒲頭

始終妹妹都係無辦法修成正果嗎?

你有妹妹嗎

無 頭先打緊機

20204213

3攻中?

返工了

無得play了

聽日應該唔洗

巴神係外國返工夠唔夠cover開支

唔夠 出黎做野無幾耐only
仲要靠老豆老母 好撚慚愧

識玩一定自己出錢請老豆叫雞
買包包寄比老母

仲叫雞 想中武肺?

慚咩愧
去外國讀書 大部分都靠父母
btw 有無好似自稱 當世之下 反擊無人能及既挪威巴咁 溝返條鬼妹

有冇課金

連巴都係溝鬼妹王
me 愛國人士 唔溝(溝唔到)白皮豬

無 零課玩家

自曝其短

我ok靚仔的

好想知佢哋滿唔滿足到鬼妹

慢必

連廣告都係pes

你手機wallpapers 轉左pes2020未

啲iconic moment喺街執？

我都想知 可能技術搭救

Why not both

係 全部free coins 每一抽都中
k社

講起零課金 where is 久美子

balotelli size

7月2號送既legend

慶祝冠軍中

過度打j虛脫而亡

小妹好凍

出街 四十尻幾度

黃前巴 冇課過？

啤巴應該仲開心過中紅底

緊係
啤巴既日韓聯軍差個dmf

後衛無fp

不用了
1米85高既川島
＝一射就入

一定要打日本最愛既控傳 阻止對方射波

甚麼後衞也沒用 用川島＝空龍

上次有冇抽 cs sakai

無
諗住陣 但抽唔落手
又未必中

沒有話要再講 怎掩飾失望

問太多根本不會講

大頭蝦 沒帶門匙也許很 勞氣吧

今年好多on9陣

其實5212幾正，有a位，又唔洗好似中指陣得一個cf,不過巴神推介，不了

金韋拉唔係都識咩？成日插前

終於講出真心話

T9 x 聖卡西

呢個新陣點？ 岩岩買
另外買左個4141

事實黎 你推介=rubbish

打龜的

我推介 吉五雪(文乃)

巴神識玩

團長

有冇人玩場

go？

勇武

又唔記得會lag

sor

冇所謂啦

新手lm

絲打？pmed

糸

anyone goo

絲打

Diu,典會係庭泥

蠢撚到

屌 笑左

棍撞棍

好搞笑

連啤都恥笑

岩岩上巴士 一望就笑左

Pes 界偽娘都唔識

唔好笑 sor

新海天絲打
歡迎加入pes post

鈴巴

久美子 wai巴 上水未

有棍 = 不會懷孕 = 無限中出

星期四Potw
7年來第一次為曼聯帶帽既馬迪爾入選

但最後一啲都唔甜

受騙的那個比騙徒更混帳

你這樣癡情到底累不累 明知他不會回來安慰

咩歌

心太軟

anyone go

廢老

gooooo

any?

go ?

呢個陣打緊既係美式足球

Any pvp

奇陣已經被破

你空龍唔入
決定棄用基沙文

唔同你鬥攻就得

啤巴最善長 防守反擊

Pvp

wait 2 mins

okk 換返告老夫入黎代替基沙文
熟練度得7x

好耐無見

係
你改左名唔記得係邊個

沙拿nerf到

禾新手

街場比100美斯40碼右路笠死卡斯拿斯

太早失兩球

Son e下助攻 三個包圍 都可以傳到俾奧巴

スキとスキとでサンカク恋愛

呢隻驚有兩個妹可以攻略

逼害味濃

見你繼續

仲go5go?

試多場睇睇 射極唔入

發生咩事

點解會無效左

唔喇，今日有啲攰

又唔係lag
失一球後啲走位on99咁

好好 休息下

last?

都係擺番db7 打amf最好

今場傳個波都傳唔到

最愛係咪怕左我

好奇怪

有時真係唔知自己冇態定點real last?

雖然有都只係好少少

hi rubbish

Hi rubbish

Go?打你黑人隊

Ok go
依然接受唔到Arthur 換pjanic

巴塞高層go

cls
go

Again?

re starting go

Draw

Ok one more

go 黑人隊被睇穿

全部都係我送既

收咗錢

game就冇意思啦

u try try quit

cant go ge

個gameplay 慢到仲要打成堆硬人根本傳波都有困難

普黑kante 仲勁過紅底viera
abraham 勁到未升盡 得94都咁勁

點解又係我斷

我冇事喎

後面已經放棄 襟住施壓算

呢隻game 破壞人進攻之後反擊
容易過控傳好多
基本上 gullit 列卡特 viera 撞到人中場組織唔到

D人踢波好似綁住舊石咁 比人撞一撞就輸

唔好忘記你個堆仲要係普黑
連撞都唔可以鬥撞

學一生玩跑狗傳中算

no la later

勁到

呢度啲老屎忽傳中特別勁

最愛

從前情人還好嗎 尚幸福嗎 還生氣嗎

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

張敬軒 你可能後生過我

p牌仔可以老得去邊

上次見到月兔quote羅文啲歌

羅文我淨係識獅子山下

我都差唔多
難得一身好本領

聽廣東歌淨係聽陳奕迅同張敬軒

單春係屈機 啲好歌多到道盡人生百態

sane 50m過拜超

單春屈機到首首歌都聽過下
軒就live d感情好正
利申:迷軒

gay佬唱功應該排香港現役第一

最好笑係周柏豪請佢做演唱會嘉賓
即刻勁大對比

唉~~~

你說悲不悲哀

美斯panenka

yo

@免 有無睇過平行天堂 個男豬好癲

笑踏河山
劍膽柔情

毒能不願面對

好少睇後宮
越睇越sad

呢個好睇，係咁幫啲女角開鮑

又唔係我開

咁咩都唔駛睇

用奧燒會唔會比國安拉

用外國球員 = 勾結外國勢力，拉得
拎返我隻 fp 冇女出嚟先

施丹又拎冠

一用另一部電話40抽即刻中

恭喜

中埋佢

Total 370抽先中

40抽就40抽
即刻中就即刻中

咩叫40抽即刻中

爆機

40抽都叫即刻

對比330已經叫即刻

恭喜 終於抽到集氣成功

幾多抽唔重要
中到就得

宜加差細哨 G8

啤巴為你感到開心

要勤加練習先得

細哨廢的

any pvp?

可能IM細哨勁呢

禾得呢張

8，9 太易

新戰術

終於見到對黑絲腳

得左喇媽
$102

來？

食緊lunch 晏d揾你

做梗正事

hi

FB見到

好似堅

假啦 G8點會著利記衫

點解唔俾我抖下

G8張大圖同細圖唔一樣都話真？
雖然聽日真係幾大機率會出，但係張圖就肯定假

我以前都有g8

好大機會係真
車路士個pool得2個人
同馬體一樣咁撚中

I mean出利或車好似係真

啤巴相信你！

聽日Im pool
利物浦 沙比亞朗素 謝拉特 奧雲
車路士 施治 林伯特

牙啤呢排課咗幾多

利物浦萬歲都拉

之前post過出黎全部紀錄
3年加埋應該有1000蚊
最近個次398＄ 8抽中韋拉
計埋matchday 仲有5500coins

有身穿利物浦球衣的男子於對面行人路高呼「利物浦萬歲！」身旁有人歡呼和應，防暴即衝前喝斥：「邊個煽動？」然後將男子帶進封鎖線截查。

屈先生遭截查十分鐘後獲放行，他向記者表示，自己是三十年利物浦球迷，得知利物浦第一次於英超奪冠非常興奮，吃完飯在街上遇到其他球迷，「有感而發」便喊起「利物浦萬歲」，不明為何被警察反指違反《公安條例》、更稱他煽動港獨。

距離我個詛咒仲有一日

1000蚊咁少！？

reach

條差佬=49000

g

但係國安法已經過左

保方Ching:

我窮撚

Any pvp?

垃圾csl
200幾蚊 無限上網都咁lag

今日咁lag

都可能係我網廢

try again?

跟連登風
日日屌csl垃圾
但好貴

ok go
wifi應該會好啲？

我同你打

我同球王打多埸再揾你

唔好抽紅底

第一球
我彈apps出左去
再入返apps已經見到你入左

yo
頭先打緊gta
你想打就叫me

打多埸

咁灰
我出cheat的

無人想同你打 走啦

ok 俾多次機會你對抗巴神武磊

食屎狗.gif

我都有 好想再抽到

班垃圾筋疲力盡遭絕殺

返左香港未

記得上次同你打 連續俾你絕殺左3次

我同你練波 go?

未呀
搞埋啲嘢先卜機票
想翻去溝女

俾你時來運轉
我隊金波勁撚到 再配上4213最適合以弱勝強

美國溝唔好咩
黑妹都有得俾你食

歡迎來臨中國香港

巴神會唔會食黑妹
睇Netflix d黑人真係好黑

邊個侮辱武磊 等於有機會觸犯國安法

不如問下黑妹會唔會想俾我地食
人地食開大黑腸

咪上次講 想出去讀master但唔知去唔去歐洲嗰個

咩名

連登仔個個18cm

咪HkIndependence
頭先見你邀咗㗎

佢問你條女咩名

我相信佢係問我隊名

long d 沒有好結果

佢諗好去邊先算啦

中國(國安部門請不要拉我)>英國>歐洲>澳洲

我食飯了 夜啲打